1. Changer le parametrage de la base de données dans les fichiers manifest.js
2. Faire la migration de la base de données
3. Lancer tous les services
4. S'authentifier avec le token dans la partie user-services
5. Enjoy ! (partie payement incomplète car bloqué)